好消息！你的訂單中的商品已經出貨

興奮中

今晚就到

爽

好消息？

邊條撚樣逐個留言負皮

🍆💦💦💦💦

射滿滿

咁大個女第一次用iphone,好興奮

小妹都係

義海收機

加500收
tg:lihkg2018

Xs max?

yes

自用

加3000收，你仲會唔會自用？

自用
你加夠一億都係自用
my new iphone is my baby

小朋友第一次買貴野係咁開心
同我6年前買第一隻Rolex 一樣

ok la
早兩日買太古城都無咁激動